好擔心琴晚輕鐵站個男仔

頭先9:30見到有個男仔企咗係輕鐵站上面條天橋
企響欄杆前望住馬路D車
巴打你好似好惆悵
好對唔住我唔夠膽上前問你發生咩事
而且我已經到咗出post上限 搞到依家咁遲先至可以出post
我好後悔當時冇及時同你傾計
你有無事 千其唔好做傻事
報個平安

大膽少少啦
冇下次
巴打唔好啊

千祈

我都好後悔
明明我係個男仔但係細膽到咁
如果之後都見到佢嘅話我一定會踏出一步

其實我都係
我冇資格話你